有無絲打知道食乜先去到濕

個人濕氣好重
腳同面都feel到全部都係水腫

睇左絲打食乜先會濕

紅豆薏米水

食我條腸

屌我都係

原來咁多人都睇錯
咁唔係我問題啦

奶腳可以去濕

你扯我扯

中山大笨象

入到先知原來唔係

肥西很鹹濕

好咸濕

你想知我都可以話你知
食黑豆同芝麻會濕d
因爲增加性慾

海帶綠豆糖水

瘦底sorr

好似好掂但係上網個個教煮ge方法都唔同

我買生薏米，先炒香一半再一齊浸一粒鐘水
滾水落薏米再轉中細火，最後熄火落冰糖同檸檬

綠豆

冬瓜薏米湯

煲薑水浸腳

食八兩金 即乾

就咁放d薑係熱水到有無效

望到都乾啦

特別係塊面 可以點搞

牛蒡茶 菊花茶

蒸腳可以快速去濕氣

想問下好濕即係點
除左水腫之外仲有咩嘢會感覺到？
我都唔知果啲係肥定水腫

我會煲薑水沖涼

按摩會出水而唔係汗

點樣蒸

我都係

要煮幾耐到？

洗頭都得 生髮

咩髮先

之前喺萬寧買過啲黑豆水飲，
瘦到凹哂

塊面有無瘦到

有呀個個人都覺
我本身好瘦架但有包包面

有去濕茶賣
不過好似要自己煲

吉妹 飲左幾耐先有功效？

我飲咗幾劑就見效了

咁好

我煲得好隨意，大概煲一粒鐘多d，見到d薏米爆開就ok，有時鐘意薏米就落多d
冰糖同檸檬係調味，隨自己喜好，想袪濕d就用糖冬瓜代替冰糖

記得如果落檸檬要等凍d先落，否則會破壞維他命c

內服 飲薏仁水 ，方便簡單唔麻煩最快捷
外用 足貼，和田呢個牌子試過最好用
連續貼兩晚已經改善咗好多，人冇咁攰同好訓d

黑豆水係咪真係work？近排個人又攰又腫

咁勁 一日飲幾多包

祛濕阿屌你

去鴻福郎買涼茶 再唔係自己煲都得架？